{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071337?place[place_type]=GID&place[gid]=1071337&place[latitude]=34.8970671454&place[longitude]=127.5065434875&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천만 숲펜션"
    },
    "text": "韓屋ペンションは順天の美しい自然環境と似合う松林の中に位置する宿です。 この宿は5000坪の広い空間と澄んだ空気をお客様に提供し、安らかな休息をプレゼントします。 また、韓国観光公社から品質認証を受け、Qマークを保有しているtrustworthyな宿です。 内部には韓屋の静かで美しい雰囲気を生かした小物があり、魅力を増してくれます。 特別な人とリラックスできる個別棟も提供されます。 また、宿には個別バーベキュー場があり、バーベキューを楽しむこともできます。 そして宿の周辺には様々な観光地が位置しており、お客様は楽しい時間を過ごすことができます。 チェックイン時間は15:00から、チェックアウト時間は11:00までで、掃除時間が決まっているので時間を守ることが大切です。 人数を追加する場合、追加費用が発生するため注意する必要があります。 ご予約はお客様の携帯電話に自動的に発送され、当日キャンセルの場合は100%払い戻しできます。 宿泊施設のご利用の際には施設の使用について責任を負い、貴重品の紛失もお客様の責任となります。 宿泊施設内では禁煙であり、ペットと未成年者の入室は制限されます。 退室時にはゴミの分別と洗面用具の洗浄をしなければならず、客室整理後に退室点検と客室キーの返却も必要です。 予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、予約確定可否を確認することが重要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓屋ペンションはどのような環境に位置していますか？",
            "answer": "韓屋ペンションは順天の美しい自然環境と似合う松林の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションはどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "韓屋ペンションは5000坪の広い空間と澄んだ空気を提供し、安らかな休息をプレゼントします。また、Qマークを保有している信頼できる宿です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションではどのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "韓屋ペンションでは個別棟や個別バーベキュー場などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "韓屋ペンションの周辺には様々な観光地が位置しており、お客様は楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "韓屋ペンションのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの予約はどのように行えますか？",
            "answer": "韓屋ペンションの予約はお客様の携帯電話に自動的に発送されます。また、当日キャンセルの場合は100%払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションで人数を追加する場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "韓屋ペンションで人数を追加する場合、追加費用が発生しますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの禁止事項は何ですか？",
            "answer": "韓屋ペンション内では禁煙となっており、ペットと未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの退室時には何をしなければならないですか？",
            "answer": "韓屋ペンションの退室時にはゴミの分別と洗面用具の洗浄をしなければなりません。また、客室整理後に退室点検と客室キーの返却も必要です。"
        },
        {
            "question": "韓屋ペンションの予約状況はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "韓屋ペンションの予約状況は予約確定可否を確認することで確認できます。ただし、予約ができなかったりキャンセルになる場合もありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 564
    }
}